Задание
Создать базовый джанго проект, работающий на django 1.7 и включающий python-social-auth и django-robokassa
В проекте создать модель для статей с хранением даты создания статьи, автора, названия и текста.
В админке в таблице отобразить название и автора.
На главной странице показать:
- приветствие: "Добро пожаловать", если активен русский язык, "Welcome" для остальных случаев
- работающие ссылки для переключения активного языка на русский, английский и китайский
- список статей с датой создания и названием. Если просматривает суперюзер, то отображать все статьи, в остальных случая только помеченные как опубликованные
